［gel頭］wax髮蠟討論區

見同台果邊好多人講pomade 大家有無咩wax可以分享同推介

btw clay同wax有咩分別

小弟21年黎都冇gel 過頭 怕柒得濟 皆因小弟頭髮極軟 gel極都唔起 咁多位有冇咩建議應該點gel好

我啲頭髮都係又軟又幼，成日gel咗人地都唔覺有分別

巴打會唔會係落太少/果隻係啞色？

可能係唔識落泥

我通常係qs溝蜜瓜泥用，但係唔鐘意噴spray噴完個頭又唔掂得

用緊blumann同mm
pomade 就uppercut

質素如何同埋巴打咩髮質gel咩頭

wax黎講Morris Motley冇得輸

係咪真係wax黎，佢都冇寫係wax定clay

clay同wax有咩唔同？

究竟wax clay paste 點分

留名學嘢
想問咁多位巴打，頭髮超硬，一長就好易變波嘅頭有冇咩wax啱用？或者咩頭易gel啲？
毒撚返工成日比人笑個頭柒

gary
好耐之前用紅ice clay之後覺得麻麻跟住用pomade又覺得好似太硬唔多舒服所以之後諗住睇下wax有咩效果

用緊呢隻

過埋個年黎試下豬隻fiber pomade 濕濕地唔乾硬

係咩咁會唔會hold得唔好 我而加用緊suavecito

無知一問，wax係咪gel all back 多

好似pomade會好啲因爲有力同光澤
利申：新手

milbon 正野，靜用過prejume條line

香港有得買？

我係Salon買,但市面好似冇,得Milbon既泥,冇呢隻Wax
想買都要去剪頭髮果陣買埋

Btw有冇D youtube教Gel/吹頭既片介紹睇下
岩岩剪完頭個頭短都易搞,一係all back一係Gel埋一邊
但兩邊長左之後就開始唔知點整好 整極都好核突咁

用開依隻

剪囉

巴打係咪兩邊向外生 我就係一長左就要剪

我平均一個月就去剷一次,咁有時未係時候去剪架嘛

我係D剷既位長左咁,唔肯定係咪叫向外生,成日覺得長左之後all back會好似隻獅子咁

用開quicksand同craftclay

雖然off topic 不過同我聽住 gel all back個d全部都係垃圾 狗都不如 屌你老母

俾all back厹戴綠帽定搶左女神

Clay真係有clay
最common既component就係bentonite clay(Morris motley 都有）Kaolin clay都係
日本果d 19化學泥就唔知
主要功能係會多d 層次同吸水防潮
同埋會令頭髮睇落粗d
另外會相對wax重身(Morris motley係市面唯一一隻超輕身但有clay既product,其次係prelude)
所以clay岩粗硬頭髮用

而wax主要成份係beeswax 其餘同paste差唔多

會較clay同paste輕身同埋黏d

詳解係到睇

好詳細

請賜教
我連咩 泥呀 spray 都唔知係咩

泥係乾身嗰啲 而且冇咁重咁感覺
spray係定型噴霧 通常gel完就噴

而pomade 係有光澤同硬度高 通常gel all back
其實係有gel呢樣嘢 髮膠 不過好似而家普遍唔多會多用gel

Wax唔太清楚，我理解係濕身嘅

用緊7仔

有無咩wax推介

7仔係咩黎有無圖睇下

prejume ? milbon條line

推

可能佢清朝人呢
利申side part

wax係咪基本上都無光澤？有無啲特別啲係有光架

舊圖

如何

Prejume7

By Vilain 隻Silver Fox 係有少少光澤，
佢都係叫Hair Wax

太軟嘅下次可以買埋鹽水
洗完頭吹之前噴左先
之後就會硬身啲易造型啲
之前聽髮型師講。

乜唔係軟先好gel㗎咩

用緊呢隻

想轉呢隻

荃灣有冇quicksand買

右果隻岩gel 高 左就普通定型gel

用過呢隻我覺得唔夠hold,而家用緊hanz de fuko隻 gravity paste幾好,

同問，荃灣邊到有得買，咩價錢左右？！

而家仲有人用日本d不知名化學泥

唔係屋企廢事影

當然唔係齊晒咁多種, 但叫做下面四隻牌子每隻都啲咁

右邊個隻勁好hold，gel完跑步都唔變型
不過勁勁勁難洗

邊度有得買 Morris Motley ?
過年前去銀城話未有
利申 曲髮 jj 見話 mm 好似唔錯

你樓下即刻post一車出嚟

想問大家係邊度買
想去睇下揀下

morris motley 路過

唔睇成份就用真係到時脫髮唔好怨

咁有啲咩好推介咁呢

又冇化學反應，又做到理想嘅效果

搽落頭皮用乜都死啦
用左日本wax2年到

用開呢隻

我真係好好奇 乜pomade 嗰啲成份又會好好咩？
一個其他成份，你都唔知咩嚟㗎喇
搽落頭，預咗會有傷害
你唔係以為去貴嘅salon染頭髮就唔會傷啊？
一樣會傷，其實冇分別

正如食乜都有事咁，吸口空氣都會有事

都唔明有咩好貶低日本wax

銀城地庫或者信和三樓

染髮化學野不嬲都傷 仲有而家講緊styling 講乜野dye
日本styling products根本全部都係化學野 你睇下成份就知
美國home brewed 果d pomade全部有list成份
Morris motley, blumaan, hdf, flagship, lockhart's 呢d既product全部都係用organic ingredients

Source:
第一張圖就係blackship pomade成份
第二張係deuxer 5
其他成份你唔識睇都算
paraben 你知乜黎啦掛？
根本日本化學泥就係垃圾成份
我就分析埋俾你睇 鐘意繼續用就隨你 又唔係我甩頭髮

師兄我唔係想駁你
雖然我都係用開pomade
但係公道咁講，其實得waterbased先會天然
你睇下豬，gonzo,Js,layrite,bona fide等等仲有成堆唔同系列成份都係同你講嘅日本泥化學成份差唔多

American crew, 黑人頭 bed head果d外國牌子都係好多化學野
所以我之前係講明home brewed 或者標榜organic ingredients 既牌子例子選擇
同埋最緊要係睇成份黎用 唔係見一大堆paraben 都撻落個頭到

有無人用呢隻？

以前用gatsby 會覺得有過敏

呢隻天然d

銀城信和有得買嗎？

我係lush網買 佢online exclusive

Ocean 嘅點買㗎？

Btw等緊佢出iron

行左荃灣幾間都冇
最尾出左旺角買

Odouds oil based笑而不語

QS + MM 有冇人試過？效果如何？
Blumaan + MM 好難洗

有無人用過 o唔ok呀

咁我都有用odouds blackship 嘅
不過2種各有特色好難比

依家係你話得water based先會天然

好好奇點解d人gel頭
比大風狂吹都唔會走樣
我gel完落街一吹就出事

利申唔係all back

講漏左姐 咁你玩晒啦咁

我都係

好似得ocean salon同loft有

支spray 夠勁掛

就咁上個月去剪嗰時順手執埋

多謝

想買隻泥有d光澤
Gel allback 軟髮撚 求介紹

泥好難光喎考慮下其他啦

chrome 算唔算係泥？

邊隻pomade 好？

amazon jp都有 不過貴一倍以上
1500yen變4000yen

我個人覺得算
因為佢ingredients有bentonite 同kaolin clay 呢兩隻
好多19日本化學泥都無
只係chrome太易推太輕身d人先唔當佢係clay

Waterbased 定gel pomde定oil?
最好都係買home brewed

訂咗blumann 隻smooth 同fifth sample 不過未到

我想問邊隻打底髮蠟好d? 吹頭前搽嗰隻

巴打去開邊到買qs?

想gel普通韓仔齊陰頭，用邊隻gel好？

巴打 想gel日系 有咩辦法keep長d

點睇subtil??
有冇巴打用緊